煌府：新港中心店2月8日已暫停開放 衛生署資料不準確

衛生署衛生防護中心今日公布，一名任職保安的新型冠狀病毒確診者曾在2月10日，在新港中心煌府分店出席公司飯局。煌府母企首灃控股（1703）發言人表示，該分店自2月8日起已暫停開放，2月10日並無招待任何客人。

發言人指出，集團翻查記錄，只在1月10日曾有物業保安公司舉行宴會。煌府負責人已致電衛生署，通知其所述確診者2月10日在煌府用膳資料不準確。